# roi loan cuong duong

<p>Rối loạn cương dương là bệnh nam khoa phổ biến ở nam giới, không chỉ gây ra nhiều phiền toái mà còn ảnh hưởng trực tiếp tới sức khỏe của các quý ông. Nam giới bị rối loạn cương dương sẽ cảm thấy mặc cảm và thiếu tự tin vào bản thân. Vậy làm cách nào để khắc phục tình trạng đó. Bài viết sau đây chúng tôi sẽ gợi ý cho bạn một số cách chữa rối loạn cương dương bằng Đông y hiệu quả, mời các bạn tham khảo nhé.</p>

<h2>Nam giới bị rối loạn cương dương có chữa khỏi được không?</h2>

<p>Rối loạn cương dương là tình trạng dương vật nam giới không thể cương cứng hoặc khoảng thời gian cương cứng không đủ để thực hiện quan hệ tình dục. Hiện tượng &ldquo;trên bảo dưới không nghe&rdquo; này chiếm 50% là xuất hiện ở nam giới trong khoảng độ tuổi từ 40 &ndash; 70 tuổi và khoảng 40% nam giới từ 40 tuổi trở xuống. Theo khảo sát và thống kê những năm gần đây nhất cho biết, tình trạng rối loạn cương dương ở nam giới ngày càng có xu hướng trẻ hóa và có chiều hướng tăng mạnh hơn trước.</p>

<p>Rối loạn cương dương xuất hiện do rất nhiều nguyên nhân, có thể là hiện tượng tạm thời nhưng cũng có thể là do bệnh lý gây nên. Tuy nhiên thì dù là do nguyên nhân nào đi chăng nữa thì rối loạn cương dương cũng sẽ ảnh hưởng rất nhiều đến chất lượng cuộc sống.</p>

<p>Bệnh lý rối loạn cương dương không phải là bệnh gây nguy hiểm trực tiếp đến tính mạng. Nhưng khi xuất hiện nó sẽ gây tâm lý mặc cảm và tự ti cho nam giới. Ngoài ra, bệnh cũng làm suy giảm ham muốn tình dục, ảnh hưởng rất nhiều đến sức khỏe nói chung và sức khỏe tình dục nói riêng. Do đó, tình trạng này cần phải được xử lý càng nhanh càng tốt.</p>

<p>Hiện nay, nhiều nam giới mắc bệnh đang quan tâm đến vấn đề: &ldquo;Rối loạn cương dương có chữa được không&rdquo;. Theo bác sĩ chuyên khoa phòng khám đa khoa Thái Hà cho biết, để biết được bệnh có chữa được hay không thì còn phụ thuộc vào rất nhiều các yếu tố. Một số những yếu tố quyết định đến hiệu quả của quá trình chữa bệnh như: phương pháp chữa bệnh, mức độ mắc bệnh, thể trạng sức khỏe người bệnh, cơ sở y tế điều trị&hellip;&nbsp;</p>

<p>Do phụ thuộc vào rất nhiều yếu tố như vậy nên không thể chắc chắn lên được cho các quý ông biết được bệnh có chữa được khỏi được hay không. Tuy nhiên thì hiện nay, với sự phát triển của y học thì tình trạng rối loạn cương dương ở nam giới hoàn toàn có thể chữa khỏi được.&nbsp;</p>

<p>Nam giới nếu như thấy có những triệu chứng bất thường nên đi điều trị bệnh sớm thì bệnh sẽ có quá trình điều trị nhanh chóng và hiệu quả hơn. Ngoài ra, để quá trình chữa bệnh hiệu quả và thành công, nam giới nên đến những cơ sở y tế chuyên khoa để các bác sĩ thăm khám và định hướng phương pháp điều trị phù hợp nhất.</p>

<p>Chữa rối loạn cương dương bằng Đông y</p>